★8 May 周二(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先高後低。

周一(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，先高後低。

周二(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先高後低。

周三(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢反覆震盪。

周四(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，走勢疲弱。

周五(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，反覆偏軟。

Y U here

U again